張振朗條柒頭幾時收皮？

肉鬼酸

問下cctvb 幾時收皮

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

呢條柒頭

快架啦 胡定欣都唔簽cctvb

樓主個名
條友仲要專食大豆腐

食左條大波虎牙女
好撚正

Rubbish

好能酸

以前TVB

依家TVB

獄卒樣都可以做男主角
叫人點睇呀大佬

冇計 TVB變左黨媒

仲有件柒頭fred

你知唔知佢畀人話過似Bosco

係咪弱智版Bosch

留長個頭之後 個樣正路左嘅

佢個樣好似日本漫畫入面嗰d on9角色
有無人明

大包米到

Bosco靚仔好多

點解佢食親都大波

林峯仲7啦
冇野呀

唔係chilam咩

仲有張智霖

唔撚係掛

其實吳唱k有段時間好肥好染 係依張相影得佢幾好

今次真係*柒

係咪有眼癌

又樣衰 戲又屎

屌你老母食左renci

時代真係唔撚同，以前舊登狂屌chok峰，而家就上神台，公平咩
利申，林峰d歌真係好撚正

林峰…真心柒
同D大陸妹上床
比人影晒相

兒登仔冇咩taste

睇返尋秦記既林峰…
同依家比
真係似返個人樣

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

過viutv?

林峯個樣正常好多

條乸形真係好核突

林峰都係支那人嚟咋

啲戲仲屎撚到
老母睇

日日有奶飲營養過盛唔怪得咁on9啦

viutv食tvb
大波冇腦

拉

連登仔幾時先肯唔睇cctvb

仲推垃圾上熱門

幸福的賓周

嗰三件咪一樣

人地食咗樓主條女？

不推文啦屌

WHO?

虎牙大波酒粒
好撚正啊

咪就係！

係咪自稱chilam戈個

仲有垃圾洪永城 唔撚型講野唔好笑完全冇演技

有d似馬雲

係聲似張智霖，樣似Bosco

但係佢初出道嗰陣真係好靚仔，尤其係學警雄心衝上雲霄果幾年

盲撚左

信我，不出五年張振朗都會上神台

我一路都覺得佢係劣化版既bosco

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

相？

做到上一線

垃圾post上熱門？
拉

多謝你回

毒友咁

Btw, 樓豬又要睇又要屌，係咪犯賤

拉

佢瘦果陣係堅靚仔嘅

追擊藍絲偽人先

五年後CCTVB都會上神台，因為摺埋冇撚左

亞視用左幾多年先折？

Tvb啲星真是愈黎愈柒

好多路人樣都可以做主角

好似簽古天樂拍戲